覺得返工其實都幾好

平安夜 聖誕 除夕都要返工
真係好充實

返緊夜
一個人on99緊

緊好架 人地燒緊錢自己賺緊 贏晒